如果國歌法生效左.....

咁對住立法會之類既政府重要部門24小時大大聲播，會唔會癱瘓到香港？